究竟情人節有幾多女仔會收到呢啲花？

就黎情人節啦！眼見附近有啲店賣呢啲花，IG又一大堆賣呢啲花嘅店，好鬼多男仔買，想知究竟情人節個日有幾多女仔會收到呢啲款

到時會有PO現場直播

不如睇下到時有幾多係垃圾桶見

比女友吊死
無誠意

P.S 自己整其他野好過

on9既男仔先會買黎送畀女朋友。自排興但已經過曬時，仲要貴，有啲成二千up一個

幾年前送過千幾蚊
原來女人唔鍾意嫁？

ig shop買就on9啦

淘寶連埋順豐先150hkd到

香港買起碼貴一半

見住啲男人左揀右揀，最後比成二千幾去買真係得啖笑

一新興個排咪鐘意囉，到依家又行又outdate，仲送仲會唔會鐘意

呢排興咩

自己design過靚嘅咪鐘意

但唔會係上面個舊咁柒

俾負皮我個啲一定係買左or賣花嘅人嚟！

興好多野，但唔係呢個先 前排因爲美女與野獸先興
btw, 你要送禮物咩？

真係好想知點解啲女咁鍾意情人節收花
我覺得求婚收花係因為得一次所以會特別開心特別矜貴
咁先值得㗎嘛
年年都送一次
送到cheap哂
求婚再收嗰時已經覺得冇特別啦
利申 叫男友乜都唔好送，只要一齊就夠

情人節係女人送野俾男人，醒下啦！港男

港女啊嘛！死港女都係想曬命

心意姐

唔係

上年買呢款，不過係Agnes b